[Hello!Project 討論區#45] 飯窪春卷你好嗎 交出溫馨的心是你嗎

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 譜久村聖 羽賀朱音 飯窪春菜

石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛 小田櫻 加賀楓 佐藤優樹

アンジュルム/Angerme/天使之淚

勝田里奈 竹內朱莉 和田彩花 室田瑞希 中西香菜

川村文乃 上國料萌衣 佐佐木莉佳子 笠原桃奈 船木結

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠

植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 野村みな美 浜浦彩乃 井上玲音 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野田紗栞 小野瑞步 新沼希空 谷本安美

岸本ゆめの 淺倉樹樹 小片リサ 秋山真緒

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)

Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

天使 16春九位一体

天使 17秋風林火山

中字DVD

MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

家族排名機，應該識玩架啦

又啱音喎

原來agonna啲衫有啲係成員自己揀

睇黎春水開左ig
我懷疑早安啲mb肯定有ig 私下自己互Po

公司：只準簡1500¥以下
好慳家

下次出私服單丫笨

大石嗰件一千円都無

前提係啲衫要有天使十人十色嗰啲咁靚先

頂 睇黎我個日去握手會個陣著得仲貴過佢

啲人話maria嗰套肯定係公司幫佢揀

ヲタTee貴過佢

佢自己會揀條勁貴既one-piece

我個日冇著ヲタT
但都貴過佢
不過官方賣個啲T都貴過佢著個件

好想知十人十色＋套衫幾錢

依加先知麻醬個件係最貴
公司最寵佢
雖然牧野企c但件衫仲平過橫山

不過maria套衫好顯露到佢身材

如果件衫真係公司買嘅 都係想佢露
件衫特登買細個碼

有名你叫model，梗係著得好過佢啦

依加先留意到佢地扣住左個A

第一張潛力圖

咁佢係idol
件衫有幾柒都可以靠樣挽救
牧野件a gonna衫如果比佢著....
唔敢想像

美希:好撚好笑呀屌你老味

春菜：柒到唔敢睇

邊方面平

maria嗰套佢carry唔到 聖嗰套就得瘦返啲嘅話

大石無前但有後呀

啱啱撚左下琴 揾到agonna同ayh係咩調 無彈錯嘅話agonna係c minor ayh係d minor 明顯淳君貪方便 作完首Cm就拎Dm諗

着多啲褲啦

無左春菜巴，無人改第一頁d圖

去左邊

[member]

動漫節同人展

17:16 PM

唔記得食藥

[福田KOL系列][隱世美食]超濃秘製綠茶芝士乜乜乜

好驚食rare cheese cake，覺得好漏
有次收到手信食咗兩啖就食唔落

食哂應該好有肚腩

我唔會

まろ而家靚過以前

年輕真好

大部分卒咗都會靚啲
工作壓力少咗，休息同扮靚時間多咗，又可以染下頭髮，或者拍拖滋潤下

老公今晚返唔返黎食飯

以前都靚嘅

返

每日都有新鮮膠元蛋白搽臉，想唔靚都難

狗衝住返

食

大家冷靜少少 仲未夠6點

四捨唔入

喂呀

我笑到停唔到

救命

呢個正常啲

我的小櫻哪有這麼可愛

最後果張

呢個好靚 遙個張畫得好似

遙個動作

哦啦哦啦哦啦哦啦哦啦哦啦

真係畫得勁還原

第一張個張野中畫到好似奸角咁

有神快拜

對眼

眼嘅問題 所以先揾佢做イザイ

好似啲後母嘅囡咁
我覺得第一張知醬畫得最似

順帶一提 佢係riho同加加飯黎

求twitter id

加醬啲fans咁勁 又溫泉又識畫左

佢有兩個id
ma714mi00cho 本體id
ma714mi00cho_h ハロヲタid

又識畫畫又識彈琴 多材多藝

(另一黎意思嘅) 偶像

邊個識彈琴

Twitter 果個

佢識咩

又要獻上我嘅膝頭 唔知係咪自己砌chord

研修生都冇？

睇黎大家都口裡説不

張riho好正

想問下研修生係咪要比錢公司去學野?

其實呢啲例子擺明係已經決定咗俾佢入團啦

係

咁如果公司一路拖住咪要係咁科水

加醬 依加佢賺返以前比左公司嘅錢

係呀，當上興趣班咁啦
所以睇唔到出道希望嘅話，屋企都可能俾壓力佢地退出

人生如賭博

住得遠嗰啲淨係車錢都蝕晒

加醬：終於...終於唔洗再比錢公司

唔怪得之咁多mb都有d家底

加賀巴幾時去搵加加影姐

加醬個陣肯定係到諗
：啊姐我做左研修生咁耐 你做左幾個月就入到mm

黑絲

做研修生同去dance school學跳舞其實無乜分別
都係趁細個好就報名啦

睇返以前個樣好qq 又斯斯文文咁

呢個怕怕羞羞咁

依加

返唔到轉頭架啦

你想同加賀巴搶
又多個加醬巴

Sor 冇位了

可以額外加個位

男役
唔同性別另外有位

那些回不去的從前

塊面我真係頂唔順 好似可以錫落去咁

那些回不去的從前

其實你唔使加密
係人都知你癡漢

呢啲嘢所有人都知架啦
加唔加無乜分別

傻下傻下咁

用返知醬抵擋

我張wallpaper

最後三套
黑：
白：
紅：

其實紅色果set靚到我唔敢直望 小麥色配bright red簡直
最後仲要9下9下推credit走

好可愛 我要瀨

肩甲骨同肋骨之間果個位好好睇 (好似叫背闊肌？) 有冇人明

......條草愈摸愈落啦

大師

其實亀井幾靚幾Q
6期三個都好靚

又橫知

MM 新co

兩個孖鋪會唔會面貼面呢

橫山應該會主動去貼

イベントでもすごく言われました。

「森戸さんとの写真最近多いよね！」って。

そうです。たくさん撮ってます黄色い花笑

今日も撮りました！笑

哇連塊面粒癦都係對稱

你唔講都睇唔到

佢個blog仲打：へへへ笑 唉閃死我

醒囉咪識組隊 連佢地都知飯察覺到

成功收服橫山嘅知

已經唔知係邊個收服邊個

調返轉來講咪 橫山成功征服知

橫山屋企人過左身之後魔法

化

其實有個熟絡都好
啲loss感可以話黎就黎

唔開心嗰陣起碼有個膊頭先

見てください、このれいれい可愛すぎ！！
ＳＳＲって感じ！

1:52 麻自摸

慢慢就...

睇黎橫山係攻 主動錫埋去
如果可以同橫山做エアキス
我幻想到我個樣

加醬今晚大派福利！！

岩 我都無啦啦會loss 都市病

見到船木bb 個人即刻有返元氣
你話偶像幾有用呢

粉紅色

加賀唔出現 大家知咩事啦

J到虛脫

黑科技
bluray upscale上 4K

打j都冇力 要加加加幫我打先得

點整架

驚人的發言

忙到理性也失去了

加加加

我識單手一掃就解bra帶

笑到想死
個畫面浮現左出黎

去半身影相會 勁速解佢地bra扣
點知掃極麻都掃唔到

原來佢冇帶bra..

通常女中學生都係白色
因為用黑色會勁透
除非著冷衫

但如果有心露黑bra係唔會著冷衫

見過有低form底裙都唔著 透晒

呀！！！！！！ 我想彈加加加條粉紅bra帶呀！
彈到佢紅晒有印！！！
除左個bra都以為有帶咁！

我都見過放break兩個喺冇人既教室攬住黎錫

我見過有啲應該小五小六開始發育
個胸咁大都唔帶bra
之後我睇到啲野 大家自行想像我睇到啲乜
核突到呢 ....

我好想！！！！！！！！！呀呀呀呀呀

有無比佢地燒spring pocket

加賀溫泉 信心保證 任你彈

男校

究竟浴衣入面應唔應該著底衫褲

可唔可以叫佢用個bra彈我
喺我身上留低愛既烙印
呀！！！！！好痛呀！！！

男校 咪住先
我岩先見到你上面講..錫

你冇睇錯 我都冇講錯

本來係唔應該 但加醬為左比加賀巴彈
所以偷偷地著

楓了楓了

有冇中途參與

加賀楓了

我果陣心入面剩係得早安
如果唔係可能都入左魔道

呀 我醒起有個同學問我咩唔咩呀

中學開始推 做乜唔同佢咩啊

11:40 PM

因為佢話要做攻 但我怕痛

Wtf 你唔推早安嘅話 咁咪比佢騎住你

我想中學有聖咁既保健室姐姐
然後知醬咁既社工姐姐

是但啦唉 人生
唔係屌人就係比人屌架啦
每日都係咁架啦

我都想
之後小田做我班主任
石田做校務處個啲負責接電話嘅女人
加賀做校工

麻醬做陪我放學返屋企既同班同學

佢會以為你問多啦a夢個頭大定細

我捱過左7-8月 就會重新成為一條硬漢
可以去見麻醬bb了

野中做外籍老師
生田pe老師
春菜做小食部啊姐
牧野就係班房最嘈果個
至於橫山...
我專屬best fd 日日陪我傾電話傾下心事
一齊返學放學食飯

知醬個扑標題係咪讚緊自己

知醬自己一個去大阪
佢成日都大叫好鐘意大阪
點解既點解既

仲未買switch太鼓

大阪人上咗佢身

大阪人應該有開ig

我地努力d搵係咪會搵到

有都唔係public啦

佢已經有短大同學喺twitter爆左佢出尼

會架

咁直接架 開個女account博佢accept

呢啲同學賤到呢 春水咪同佢來往咁多就岩啦

咁其實好易起到底

過唔到正常人生活了

唔會比囉 我應該佢淨係會比熟人科勞

麻醬琴日瘋狂問好多飯自己喺學校會係咩type既人

點解佢會咁問呢

條友爆完已經比春水飯屌 ac都del埋

デコ重

承認欲求に利用される尾形
かわいそ

話說佢個大學fd又知春水係早安mb

一係就中同一係就春水飯 不過自己推做左自己同學 應該會原地爆炸十次先

點可以屌到佢del account!

佢成日拍台 好搞笑 我都想比佢拍下

早安都有上電視嘅 真係地下idol咩
同埋佢未畢業嗰期attendance應該好唔掂 問下都知

Twitter 留言轟炸

I mean唔應該屌
應該呵護佢 然後結識佢 咁咪識到春水
D飯弱智？

哇...春水變做自己同學
開心到由大學最高跳十次都未夠啦
不過又係衰on9
比春水知道佢係春水飯又po佢
真係絕得交以後咪聯絡

識到春水就拎到12期電話啦

所以咪話燒肉事件係on9

不過其他成員都有返學
可能咁岩d 朋友都唔係on9 先冇相睇姐

笑左 應該私下inbox佢
可惜佢個ac del左搵唔到佢吹水

識到春水何止12期
知醬電話都拎到

日本偶像文化 我哋識條鐵咩

啲同學獨食 唔願同大家分享

男同學就獨食姐
人地女子短大 曬命好過

正常嘅飯會覺得要保障返引退左嘅偶像啲私隱 費事有痴線佬搞佢地

拎埋橫羊

春水係女子短大咩

有咩好曬命 靜靜地日日用手機影春水
同春水出街食飯玩 慢慢r上去仲好過啦
曬命=以後咪搵春水啦on9

日日3p

日本人姐
喺香港人角度咪話佢地蠢

青女嘛

你改名做橫狼未

比人起左底讀邊間啦？

咁等佢放學咪得

我屌 早知我讀好書 去日本做春水學妹啦

好變態 可以扮下偶遇 唔小心撞埋佢身之類
不過呢招只限女飯

X:噢 小姐你掉左野呀
春水：嗯？掉左咩？
X: 你掉低左我呀

我見到當場靜哂嘅個種尷尬
話說啲普通人同春水fd都幾慘
春水又靚又白 同佢影相真係會顯得又柒又黑

都話佢最近拍緊拖

會諗咁多野咩

幻想緊佢將來生左個仔出黎
跟佢啊媽細個就染金毛

女人嘅意見

好難講架

應該問張相邊個影
不過佢都就30

姐係靚就要比人排擠

如果真係拍拖 咁收服到貓條友都有啲料到

估下sayu同reina邊個最先結婚
我諗緊reina個婚禮會叫邊個去飲

有無諗過春水啲fd都可以係靚女

人地畢左業仲po 佢個樣上網哂命個樣唔會靚得去邊
就算靚都係一個on9

又係唔較private嘅聰明豆

我諗佢po得上黎就冇諗過較private

很傻很天真

都話曬

頂得佢順應該好m

點解reina會用生仔依個字
通想都係用子供想要

定佢想享受過程

有奴性

可能係貓比佢征服變m呢

性冷感

果種征服感

很想要吧

諗下貓怕羞個樣

床上面征服佢

不得了

依家放棄左人生

啲歌唔太中，PASS

半夜狼出沒注意

精神病院
忽然變淫鬥

(設計對白) : 你地班人 咁樣唔得架知唔知

唔知上國料發脾氣係咩樣

都仲係可愛

佢會鬧人架咩

試下握手會瘋狂叫佢萌萌可能得

要combo
連續幾張劵嗌到佢煩

朋子曲線

師兄好肚餓喎 朋子都j

萌萌20連發

朋子不知幾正

大愛巴

有啲驚添

希望諗多左

唔會閃電畢嘅
唔好19秋好唔好

係咪要盛裝出席

正常入酒店食飯嘅衫

睇DVD都係着返工衫多

有得咁玩法

記唔記得麻妹摺比佢隻送別紙鳥

冇事嘅 自己嚇自己姐

唔好一野走兩個呀

扮工狗表示又係食老麥

全身2shot 我諗橫山會受到傷害

如果有得企佢後面 佢前我後咁影就正

後入

唔知知會唔會從後攬橫山嚇佢呢

咁早講呢d

唔知會唔會比飯企後面呢
不過我覺得機會細啲
可能驚有啲飯忍唔住.....

行緊南極時區

勝田

左手組係咪用左手幫你

問佢有無想組嘅隊
勝田
特にありません。
アンジュルムがいいです。
係咪可以理解做佢好愛天使

其實係慳電

原來小野都係左撓 呢team正爆

兩大隊長

一啖小聖一啖広瀬

嘩

批㬹中到應一應

「玩一隊仲唔夠咩！」

叮一聲

對唔住麻醬了

點解嬲豬都嬲得咁可愛

俾我就批左手啦

雙弓

這些機會

電光石火

我無咁貪心

左手都有得隔一隔，右手輕鬆達陣

福崗名古屋好唔好

原來係秋tour名
你大把假

佢地真係好中意用四字詞做title

我都係過埋試用期先決定

搵人入去 I go to school by bus啦

生田: I am a Pen

idol dog

出左場次啦？

返工果陣係office dog，放咗工就係idol dog

其實個飯冇錯
雖然最後嗰句9up

夢想成真

tom is taller than xxxxxxx <呢句係梗黎? 求解釋

雖然個後生妹都唱得唔差，但愛理一出，無論樣定聲，都即刻變配角

人地仲係出道第一年咋

同求

仆街，有聲嘅

痴線佬走入去鳩up

個節目簡直係亂來 淨係知淳君上季同今季作嗰兩首歌都好高汁

我都唔肯定

我估佢抄 おかしな英語例文たち咋
Tom is taller than Jim, but Sam is even taller than Tom.
「トムはジムより背が高いが、サムはトムよりなお高い」

I am a pen，you are an apple，uh 都幾意淫

咁yoshiko又係邊個

6點正

個度收工，呢度開工

以前個編舞老師
但我get 唔到點解要講佢個名

其實野中英文係咪冇想像中咁好

應該無之前住美國嗰陣咁好嘅 不過都仲係好好

我有朋友去同佢講英文 佢都唔明

咁個飯嗰幾句講日文都唔知點應

可能唔識應對9up姐

有無諗過係你朋友嘅問題 美希同到鬼佬溝通 差極有個譜

你朋友講個啲係咪有英國口音

chingish

條友好似推知醬 應該見放唔到佢啲野中飛廢事浪費
之後入去玩佢

勁衰

冷たい風と片思い係首好歌嚟，但已RIP，得個別成員BDE想唱果陣先有得睇

有冇人唔要石田飛 送張比我玩下佢
同佢講 hello u are dog and I am dog too!
I go to event by bus ! I have a pen this is a pencil

佢美國讀書大架喎

咁應該係美希反應唔切
你朋友好有愛 過到美國都仲繼續做早安飯 逼住要做在宅飯

佢好有錢架

我無

呢度個個都窮
除咗加加加巴

我都好窮

努力搵 為了愛

推し事のためにお仕事を

搵個夾面轆 轆轆佢啦

hp養豬場

i am gay

咁比麻醬認定左我係hehe
我人生係咪玩完

認定你係gay就會放低戒心

我比較想知而家喺佢面前提do佢會有咩反應

嬲嬲豬 ？

かみこ又講想大家叫佢かみこ

咪比人拍台 佢即刻嬲

扮gay溝女

椿首日都幾高

握手有銷量保證

為握手準備，一定係買日職
又中1x張握手券

等緊中期業績
難得呢幾日隻股有升 可唔可以俾多幾張握手劵我

股票應該一噸噸握手券咁計

個量求其打

又開新channel 又想賺觀看次數

嗰幾萬view 做到啲乜

班垃圾youtuber多幾倍views

今集hello station難得有嘢睇
Hello con條片好正

啲節目真係too long didn’t watch
𠝹返開一part part放各團channel好過

求其打? 你玩美股?
我睇左幾本書想入門，但到而家仲係曚下曚下，唔多明股票市場點運作

拳工個mv 隊長一開波已經忍唔住笑

大師

都有啲錢嘅 可能開youtube channel係為左出糧比攝影師之類

咩世紀嘅人黎

即係冬con唔出？

港股
我指幾張握手係求其打姐

我都少玩
過到下個月仲有錢賺再討論下
唔識玩短炒 通常靠睇新聞

有一日 我清左9成股票
然後第一次打開左MM嘅片睇

救命 睇sayu畢業con 真係自虐

死啦 我依加次次一見到知醬個樣就覺得佢似扮工
好耐冇聽過all for one& one for all
係咪已經好多年都未試過大合唱

次次都飛左感言先敢睇

我係想衝現場先學炒股

頂岩岩先講完話似扮工
未唱哂咁快已經想走

risa:想走？無咁易

姐係點 唔明

由一個鐘長斬返細囉

咪就係又多個youtube節目

錄音係咪全部歸アプカミ

係
hello sta放現場

想佢出返音樂製作 behind the scene

搞到梁川笑到唱唔到落去

情況十分尷尬

想睇樂器錄音

我記得之前可愛唔出冬con都有一早講定
但咁樣真係好大支Flag

幾時先肯出套練習服？佢肯出我即買

知心諗：唔理咁多 繼續跳 無人睇到嘅

灰到咁？ 我上星期都瀨晒

因為想離鄉回早安

都3月嘅事

瀨得深唔深

staff con tee永遠比賣嗰件好睇

奶奶啲blog最有心思

電光石火=パリピ

Miki 睇落好細個

又攬我知

佢冇攬 貼知胸姐

抽水

係咪好曬開唔到眼 個個都差唔多合埋眼

『大器晩成』
『百花繚乱』 〜福田花音卒業スペシャル〜
『九位一体』 〜田村芽実卒業スペシャル〜
〜変わるもの 変わらないもの〜
『十人十色 』
『？？？？』 〜和田彩花卒業スペシャル〜

我又要 影相會如果知醬貼胸埋黎
你地會唔會縮定扮唔知？

但佢一定會feel到架喎

無心理準備既話正常人都應該縮 縮完又無理由撞返落去

所以我地依家有定心理準備 到時就唔會縮

點 做選擇吧

放膽地抽水吧
縮就扮唔小心 唔縮當fan service

其實佢地可能都慣會有人想抽水

狼 都是狼

入夜啦

我都想要全套

都話有靚仔 生田好好服務

Let's get wet

佢一日唔出秋加場 我一日都未定到日程

我係咪燈死左麻醬

咦 有更喎 好靚咁喎

有出blog wo

早安？

我覺得U社唔會放過11月23-25嗰三連休
冇live都有event

我麻好可愛 大事=大字

11月海外

早安11月23係大阪
你放心

果個垃圾場 唔去啦

就係因為可能1x去海外
23直踩依個近空港既場

麻醬口頭蟬係

わかった？

佢係咪成日驚人唔明

11月23係nhk大阪喎

12月8先係KIX嗰邊

！！！！
3連休 唔加NHK或者做握手event
對唔住自己啦

咁睇黎我都會衝依個期

希望撞到天使

上次去大阪鳩行撞到天使

有冇衝？

我大會長

哇 條腰可以郎到手 就係一條好腰

女性既腰就係為左比人攬住黎行！

聽左幾隻歌 緣份

涼しい格好をする

裸でわ

歩いちゃダメだょ

麻

我想衝其他live打算買去程先
睇天使嗰期係邊有活動再度 已有夜巴覺悟

好開心

我依家剩係有睇hp

靚女柯屎都香過人

知醬頭果句隻emoji真係有d野咁
今日果隻係曬到變炭既鬼

見到神秘三角洲

係咪想準備午夜環節

笑左原來今日早安拍dvd mag外景
曬到痴左線

所以麻先打左果句野出黎

知都曬黑埋

可以集中燒錢係好事

我都未開始瘋狂洗錢落去
我驚我太沉迷會好似水魚

隻手臂好壯

打golf係咁

海外飯使到幾多
除非你一年衝十次

緣份 agger
幾時都要多謝我個fd果日排隊去廁所

唔係wor，佢有芝士腸嫁bor

怕佢左右大細手

做左咩黎

握手會如果洗起上黎 真係會洗好多

だからね、爽やかな顔ができていなかったらごめんなさい←

笑笑

知醬成日 笑笑 之前果句就係重點黎

佢係咪都知自己有時佢日閪面

拳頭新歌幾好聽

影相先貴
影多兩張夠睇live

CDJ
earth/galaxy/moon/cosmos stage個廁所太多人所以過去astro arena果邊
我咪入左去聽住等佢 咁啱係天使 (果陣仲未識)

打golf應該唔會鴛鴦手 如果佢平時操係左右手一齊就會好平均

係囉 一陣係咁影咪變水魚

一野chok斷

6隻碟一個boxset既話影一張就夠睇live
好肉痛

與大師相遇 第一次對眼既感覺

我唔鐘意影相
慳返筆

好似好耐冇見你咁既

你大把本驚咩

我好孤寒 有時會後悔果種衰格人渣黎

我反而麻麻地握手
影完相有張相好似有記念價值d

佢地果日就係著0630果一套

知醬寫既blog愈黎愈有趣 不得了
佢最近幹勁終於返黎啦

係咪因爲終於識到朋友 開心返

有追post既 冇覆啫

握手有嘢想講咪去
冇就算了 去對眼6-8秒好尷尬

我鐘龍白色紅點果件 開場呀也笠住左個頭果件

佢果下失誤勁可愛 唔知係咪有心
佢自己都係咁笑

有人唔想同我地講野啦唉

嗰套都著咗好多次下

可能係男飯鐘意摸女多d?

我見到

你意思係有男飯鐘意摸仔instead......

果下不得了
可愛到暈

你覺得係有心定失誤？

咩事
又ヲタずラブ

冇乜野想同佢地講
有錢既話想衝live多d

我今日握左超過100對男人手
要大大力渣落去

嗰件事故衫
應該真係唔小心

應該係fing衰左

佢真係好。。

最想睇都係live
hall 場呢

但好靚喎果套衫

但佢笠住左自己個頭 真係好正

同埋佢地真人睇同上鏡一樣樣既喂 好有實感

我都係最鐘意睇live果種人
過握手我會想試一次既

如果唔上癮既話

繼承生田的西路線

咁多加賀好難覆

有個竟然唱kirarin

下次出新單想試下玩影相
但好柒貴
想影多張都無錢

生田靚 閪=性格美女

依個唔靚 閪就=真係閪

咪就係 佢地成班係咁貼男人婆 見到都想嘔

仲未出大阪

影1張都覺得勁肉痛

大阪我估會係12月
因為11月三連休係早安係大阪
除非佢一日早安一日天使咁痴線

你老婆黎嫁wor

巨根唔係唔去影上國料麻？ 點都要去調戲佢一次
叫佢做萌醬

認錯人啦 我老婆得一個

下次出新單唔撞返學應該會去
有錢又有就到嘅會大量入手摸手卷
想摸奶奶多過摸自戀怪

你變左心啦？
奶奶隻手好似好骨感

又抽

想再比奶奶讚我對耳環靚

姐係其實果短短幾秒 成員會望客人望得好仔細

加賀巴坦白自己最愛加加加.jpg

飲醉唔計

酒後吐真言呀

小櫻最近跳舞都愈黎愈好

飲醉左唔洗負責任架

馬尾麻

好耐無見馬尾麻

日本熱得過香港？

都唔係最近嘅事la
一直到ok 係唔知點解入唔到dance部

熱得過

佢依家喺舞台好有霸氣 正到暈
係高潮愛既氣醬

形容下

係年年都會定今年痴左線？

有冇睇㗎 好似唔係第一日嘅事黎㗎啦喎

都話我春con先入坑睇現場
睇舊片唔覺佢有霸氣

睇片邊會覺得早安好型 天使咁索
但現場睇屌 成班又型又索

都話知醬係攻 橫山係受

我上年11月先入 睇返之前啲片 都已經覺得小櫻不得了那喎

好明顯你淨係掛住睇你個麻啦

罰你去睇2017春嘅SONGS 欣賞下小田嘅performance

知: ごちそうさまでした

我係比櫻拉入坑 仲以為佢大我幾年 原來同年

有睇呀 有依家咁勁咩

死啦 見到船同知喺同一隊野 就覺得好興奮

都幾肯定知係MK妹
正常人笑個時點會咁

MK妹世界第一啊

我中學身邊d mk妹就係咁樣笑
拍晒手咁

會長條腰

仲要成日扭腰

有料到梗係show下

佢打golf條腰咁扭法

麻

都話我怕痛
係咪唔痛架？

咁呢層我唔知啦

平時想屙屎嗰陣忍埋一大舊先去屙咪體驗到

講完都覺核突

半夜環節

咁如果佢係棉綿不斷既快攻軟便呢！

我都仲未睇麻醬摸胸

嗰下哇左出聲

愈黎愈淫
又成日問人有冇拍拖

佢係咪入左思春期？

好多女仔去到依個歲數就會思春 想拍拖

依隻勁多麻x知Center 正到
知醬領舞

空降c

原來睇完live都有得摸手

邊場

9.22、23有時間可以衝
有無得上twi買飛

※ライブ＋握手会付きの公演になります。

得9月22.23有時間
其他無假放

想chur爆佢地

睇完點買飛之後，覺得好似好複雜
又話咩海外卡唔用得，又要日本地址

但又想去9.15沖繩

大合唱無壓力咪落力跳得開心
難得舊年herewego無乜重要配唱，一直睇佢扭下扭下

未瞓醒㩒錯制
我不知幾鍾意櫻唱少兩句，唔使chur親把聲，佢剩係扭下扭下我都無問題

最新一集Hello station 會長真係好靚
如果佢行高冷人設應該幾正

橫羊越來越有味道

衝天使？

唔係不嬲要黃牛咩
講講下我唔記得申請Fan club

如果唔係咪可以抽飛

味道

入FC可以用海外卡嫁?
抽飛搵定人代入金

咁你仲去唔去摸手

叫朋友幫我去便利店入錢

通常我一兩星期前先會決定飛唔飛
要睇下有冇重要野做 同埋果陣心情點
有時太多野煩冇乜心情玩

AGGER

又有carry

我的麻呀

第二張可以fight一fight

小田又齊蔭，影到好油膩

新木傻子好正

飯嘅頂點

有啲睇唔慣小田齊蔭添

橫山點解可以正左咁多
但依加剪短左頭髮冇得再紮呢種頭

越大越睇唔慣

想睇早安全員all back 相

頭先食subway有隻醬 叫牧醬 ranch
但唔識讀

然後我問佢more maa Chan
點知佢話冇麻醬

請運用this this this大法

上次諗住練下英文 點知佢用中文問我要咩

用日文覆佢

唔知HP啲造型師有咩睇法

我叫all all all

黃牛係邊買？

好想睇live，有無人明

會場門口 twitter

有 我都係

呢度個個都想 唔係講笑 上次睇完天使就ロス到而家

我應該冇可能再搵琴果種震撼
除非入左後台

呢個post 有幾多巴絲有計劃衝秋tour

早安con竟然仲未有北海道

1

安心等加場啦

咁耐唔公報北海道 好不安架麻

發現個夢羽都幾似松浦亞彌

睇緊天使秋tour

名副其實

好似知

呢張影得咁正

橫羊做左知條女自然就

夫妻相

係喎 唔講唔覺

食咗會上身
咁之前知咁似春水咪即係...

横朱

應該冇估錯

好打耳

染左啡毛？

我戀愛了

我同依個女人已經冇關係了 同佢分得清清楚楚！

男朋友視覺 點算

條裙長到要捉住影相

仲諗住幫你買件溫泉T添 ....

若隱若現

想撚琴又無貨出

呢張相爆埋係邊拍DM

佢地Blog有講

生田 好似迫個囡學琴嘅啊媽

下一張

野中：我唔L想彈呀......

係咪攝咗野啊

一d都唔tiny

野中咁撚肥

diu
小川麗奈嚟嘅喂

肥塊面咋下嗎

就快超越到聖

應該係 見佢個身反而無之前咁肥

影到好似上左年紀咁

咁大嘅 上次見面都唔係大成咁架

樁新單銷售係咪屌打左天使

野中彈琴勁過麻

好似之前個頭靚d

唔好提

生田係咪point out 左自己唔笑嗰陣時就係美人
跟住話自己美人 可愛 漂亮 美麗 集合體？

聽講個胸比人初得多就會變大

應該墊左唔少野嘅
細圖睇落去有啲似和田櫻子

唔通係雙氧水

露額好睇

琴日睇我都覺似

回帶

〇〇儀式...

佢有陰果陣就會跳緊舞都成日諗住自己執陰有無亂
都係露額好

一個佬 聽住早安電台食吉野家做晚餐

因為額頭靚

落大雨仲要冇傘 一個人喺條街行
條街又冇人喎

臨到濕晒

得知醬係咁講野陪住我

知醬講野把聲都幾平又低
係味行無精力路線

氹到佢開心咪可以高返

佢平時keep住平淡mode
要令佢興奮

佢細細聲講野超性感
同埋笑果下 嘻嘻 想忍住笑又忍唔住笑
由內至外咁爆出黎既可愛

加埋mk妹拍手

I am dog

佢其實真係mk妹底黎

可能個樣生得老

破地獄

生田同牧野手拖手....

會長矮牧野咁多嘅

体育系cp

其實比緊握力

牧野:生田san你就好,握手咁輕鬆
生田:ありがとうございます

屌

つんく幾時再寫返首比天使

好似自從改左名之後就無再作過比天使

天使要去淳化 都幾難了

所以賣輸比椿工

今日冇麻知扑睇 人生點過

睇船

一開頭有口白果首唔係咩

麻更左blog

qq

我的麻

船都有

知醬終於要斷連更

唔得啦唔得啦
大叔每日]做野咁辛苦

就係為左等夜晚睇妹妹們寫日常生活比我睇

係咪食韓國野 又磅水手勢又見到好似有芝士

因為佢見到橫山想錫加醬
所以嬲到唔更

又男朋友視覺 佢地係咪專登
知道我依d叔叔睇到會好興奮？

依兜咪勁肥全芝士全肉果個韓國野 知最近去左食果個

梁川件衫

依度係咪大久保

如果比我搶到1001
我都唔知改咩名好

驀然回首，加醬卻在燈火闌珊處

點解可以咁燃
明明諗嘢諗到腦閉塞，俾佢地通到應一應

就咁決定

老友 好耐冇見啦喎

屌 我岩岩食老吉炸

你估你搶唔搶到
以加醬作主題嘅標題靠你啦！

我一落機第一餐就係吉吉

218 00000 Call我

松屋派

點敢同你搶女

未食過 係咪差唔多味

隻朱揸住我條魚

我覺得佢左手純熟D

wa，知

之前D推測都幾吻合
除左FF有素人所以唔PO
原來係為左留去鄉女Blog Po

哇 姐係知醬連更扑仲未完

麻知船齊晒 不得了今日

13期仲有個未更

麻知船齊晒就夠啦

知醬又公開處稻場刑
明明以前都係隊友

咦 佢地食PizzaLA 姐係船木CM果間
唔知會唔會折頭呢 HAHA

BTW 果間野做外賣多 唔知去左邊個屋企食呢？

民以上國料萌衣為天

晨早已經諗咗

又諗到咁勁

仲要係有知醬同加醬

又加加加

正到

你好唔鍾意咩

ちなみに譜久村さんは、

「春水堂」(ちゅんすいたん)を、
「はるなどう」と読むんですニヤニヤピンクハート

笑死 好多成員都玩左依個位

冇鍾意過
我架船得知麻

以另一個形態活喺大家心中嘅春水

太貪心了

香港又唔開番間

12期3人渣住依杯野合照 話係12期大合照

咁d妹妹咁吸引 體諒下

好似就開

我唔開po 聖隊加油

我淨係知珍煮丹就嚟開